Biden: 如果比布殊...唔係..唔係...比侵做多4年仲得了嘅

佢老婆個樣好似好不安
中間好似有細細聲講侵提佢老公
手語師係咪都爭D比呀糟陰到 (唔識睇)
有人話佢係咪想講George Washington

老人痴呆病徵係忘記近來的事,記得耐歷史既事

佢係咪以為自己選緊副總統
奧巴馬緊選緊總統

佢唔係以為自己選緊參議員咩

George Washington

佢打算喺參議員選舉擊敗Joe Biden

過兩日可能食完飯都唔記得食左

一陣講下講下話埋當年比外星人強姦, 所以宜家先會控唔到自己, 思維有問題

其實如果biden贏等於Kamala係必廚係總統

stop la biden

其實可唔可以的條友做下test

佢點解唔用自己個名？
正常啲

可能佢仲以為依家支共主席係毛澤東

琴晚畀佢搞嘅細路仔可能叫George

come on man
are u junkie??

呢條友痴呆到咁....................隨時做左總統之後任人擺佈 包括佢家人

話說布殊年齡仲細過2位總統候選人

民主黨個目的就係咁
搵佢做台面 後面就係民主黨控制
隨時死埋俾埋 重可以俾副總統個閪女人做

你知我知單眼佬都知

有人話係佢老婆恨做first lady推佢選

不過其實都幾肯定biden點都只係傀儡
#HarrisAdministration

有說pelosi個咩unfit for president動議係針糟 唔係侵

Trump: but you said it on tape
Biden: show the tape, put in on your website

正經野要人
就快quote袁爸訪問都比人話係邪教fake news !!!

NYT: 法輪功Epoch Times係撐侵反中嘅misinformation
有學者睇唔過眼引例反駁

選左佢出來美國沒落唔好喊
一個從政咁多年嘅人面對傳媒訪問都經常蝦碌
無進步過仲不停退步
當選後噏撚錯左核戰就搞笑

佢講老布殊

三三三...三餅嘢

唔會係佢手啦
就算佢真係選贏 真正話事嘅都唔會係佢

唔好玩喇
左膠頭號敵人TUMP
點都要打左先
之後先慢慢內鬥都未遲

侵任期都就快完
既然佢地都覺得會Biden landslide
咁搞個咁嘅野你話係為乜先

過2日話自己係火星人嚟拯救地球

佢當選 點樣會權力轉易俾副總統

試水溫？

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

Biden邊度會肯俾個位出嚟

biden以為trump係bush & lincoln

yes

你覺得VP真係佢自己揀咩

請睇電影為副不仁

你講緊笑？

FDR

Vice ?

612就黎冇錢啦

sick yeah ar

george trump

Silly Joe

佢岩岩果次presidential debate後半部份都耐唔耐就hang機

左膠仲要扮睇唔到扮幾耐

有下全場dead air

侵: "why didn't you do it in 8 years?"

糟: "ask the GOP.........."

眾: "............."

中共最鍾意傀儡，eg:689,777

I am running as a proud democrat for the senate

選前搞鳩侵既動作
有幾難明

Mr. Delgado@edleddy66·8hReplying to @SteveGuestI think you mean George Washington.

比拜登羸就點都玩完架啦

George H......

I'll put it on.

Veep? 嗰套comedy?

Vice
christian bale做

無睇套戲 或者現實都唔係好清楚佢
但講到佢咁有野心 實權 管咁多野 2008點解佢又無出來選嘅

咁似切尼？

值得睇
簡單講係VP先係話事人 POTUS只係做樣
仲有好多權謀野

Shut up man, will you just shut up

套戲就係講佢

推

呢套好睇

開始只記得舊野

咁好大機會係隻女猩猩揸旗
如果出現爭權內鬥 仲大獲

美國人唔值得配有侵侵做總統

失語症？ 佢成日都有word finding problem 喎...

用穢土轉生打番一代目

留名睇牙祖版本

鋪路比黑婆姐

好搞唔搞搞到個失智戀童啊伯揭曬瘡疤

77歲都唔撚退休
走啦仆街

佢神智不清
擺明係做吉祥物俾人搖控啦

條臭閪先至係權力核心

神智不清嘅人通常都會覺得自己仲係好醒

懵過懵建華

點解侵侵仲係咁精靈咁可愛
明明大家都差唔多年紀
係咪同細路做愛既副作用

差4歲
4年後侵可能係咁

反侵：侵侵夠成日9up

佢究竟係專登定技針真係有料到，辯論正常返

辯論有ipad提佢

當年強姦外星人, 所以感染外星病毒

我之前都唔信佢有啪藥 依家都覺得佢有

我撐侵 侵真係成日9UP

而家先發覺美國人仲蠢過芝麻人
咁既垃圾都可以被推選出黎
咁香港好多老人院都可以派人去代表美國民主黨去選
反正都係差唔多

選到會唔會無啦啦射粒nuke出嚟。。。安已不

可能係外星細路，所以一直有陰影要報仇

選到之後，健康理由，等kamela harris頂上去

都已經唔算breaking了
一早知佢咩取態

60 minutes 笑到我仆街 幾本字典咁撚厚

痴線

堆

咪就係，佩嬸都話會選返國會個阿頭位; 如果登真係上場，我真係想睇『進步派』拍們問要權力時，班『上位派』點封殺佢地

選前，選後，重要睇個局；成個權術點玩，vp點先可坐正

好撚多垃圾冇腦左膠仲係繼續要投俾呢條撚樣
真係唔知要爆幾多次大獲野先會令佢地投侵

呢班有名你叫never trumper

睇pinned 為咗反侵可以去到幾盡

條友係咪以為依家係 2008 年

George eh george eh... eh...
好尷尬

呢班友支肺死哂佢算啦
偏見短視到害撚咗自己國家都唔知
遲吓害埋全地球

布殊同克林頓同trump同年。即佢仲細過依三個現任/前總統

傻左？？

呢條友咁樣選到都係俾人控制

come on give the old man some rest

2004
08Bush點都冇得再做

Clinton Bush Trump 同年

好似香港班藍絲咁針唔拮到肉唔知痛

焦點問題放在拜登貪腐上
不要比拜登轉移焦點

打錯，係大過